話說今日公司抽禮物 點做先啱...?

小弟係做物流運輸 話說今日公司交換禮物 咁大家都知有女人呢種生物存在 一定有是非㗎啦 咁所有同事(包括我)都好憎一個同事 因為呢個同事因為同人講嘢啲語氣真係好撩交打 但係因為今日呢個同事請事假(好似話參加婚禮) 所以就無返 不過佢前幾日已經交低咗份禮物 所以佢都可以有份抽(雖然佢無返)

因為我下星期二喺另外一間分店返工 會撞到呢個同事 所以我腦細就叫我下星期二將份禮物俾返呢個同事 正當大家抽完準備散band嗰陣 啲女同事就行過嚟問我 "喂 Maria抽到嗰份禮物係咩嚟㗎?" 咁我就show俾佢哋睇 之後有個女仔就話攞佢嗰份同我交換啊 反正佢無返都唔知㗎啦
我最後話趕住返屋企湊仔 所以聽日見面再講

其實真係好鬼憎抽禮物 一定會有呢啲咁仆街嘅事情發生
如果你哋遇到呢個情況 你哋會點做?

: 梗係跟大圍啦 唔通想做下一個犯眾憎咩?

: 堅決說不 有啲正義感

利申: 抽到個溫度計 你老母家陣做診所姑娘咩 俾我知道係邊條仆街買 我實斬佢7749份

push

跟大圍, 同佢講maria抽到溫度計

同邊個佢講?

是但啦，咁認真做乜

兩邊都無所謂?

最婆媽嗰個係樓主

結咗婚之後的確係。啲fd都笑鳩我

佢地兩個抽到咩禮物先

咁又唔知喎 有關係咩